無知一問，佢賣呢隊POD-S3.1 係真貨？

見佢賣咁平，有d 懷疑

打錯字，呢對

外國嬝都係500蚊有一對,洗鬼搵佢訂

巴打,請問邊個外國網有? 搵左好耐都好貴